<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<yml_catalog date="2026-03-26 15:13">
  <shop>
    <categories>
      <category id="1152">Горіхи</category>
    </categories>
    <offers>
      <offer id="2026" available="true">
        <name_ua>Фісташка Каліфорнійська, 250г</name_ua>
        <name_ru>Фисташка Калифорнийская, 250г</name_ru>
        <description_ua>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Фісташка смажена солона Vitberry — добірне ядро з натуральним розкриттям&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Фісташка Vitberry&lt;/strong&gt; — це поєднання преміальної якості та ідеального балансу солі. Ми відбираємо тільки великі горіхи з натуральним розкриттям шкаралупи, що гарантує стиглість та насиченість смаку кожного ядра. Завдяки методу сухого повітряного обсмажування горіх стає хрустким, зберігаючи при цьому свій унікальний профіль корисних жирів, вітамінів групи B та калію.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значення&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт та якість&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Вищий сорт, великий калібр, натуральне розкриття&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Склад&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Фісташка в шкаралупі смажена, морська сіль&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Харчова цінність (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;562 ккал; Білки: 20.1 г; Жири: 45.3 г; Вуглеводи: 27.2 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обробка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Сухе повітряне обсмажування без олії&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Чому обирають фісташку Vitberry:&lt;/h3&gt;    &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Натуральне розкриття:&lt;/strong&gt; Ми не використовуємо механічне розкриття. Кожен горіх розкрився самостійно під сонцем, що свідчить про його повну біологічну зрілість.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Помірний вміст солі:&lt;/strong&gt; Ми використовуємо мінімальну кількість солі, щоб підкреслити вершковий смак горіха, а не замаскувати його.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Користь для зору та серця:&lt;/strong&gt; Фісташки багаті на лютеїн та зеаксантин, а також є лідером серед горіхів за вмістом калію.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Герметичне пакування:&lt;/strong&gt; Дой-пак із зіп-замком захищає фісташку від відволожування, зберігаючи її фірмовий хрускіт.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;h3&gt;Сценарії використання:&lt;/h3&gt;    &lt;p&gt;Фісташка Vitberry — це не просто додаток до напоїв, а поживний перекус, який зручно взяти з собою. Вона чудово доповнює сирні плато, м'ясні делікатеси та може бути інгредієнтом для приготування авторських соусів та десертів. Це вибір тих, хто цінує якість у кожній деталі.&lt;/p&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технічні дані:&lt;/strong&gt; Термін придатності — 12 місяців. Зберігати в сухому прохолодному місці. Вироблено в Україні.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ua>
        <description_ru>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Фисташка жареная соленая Vitberry — отборное ядро с натуральным раскрытием&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Фисташка Vitberry&lt;/strong&gt; — это сочетание премиального качества и идеального баланса соли. Мы отбираем только крупные орехи с натуральным раскрытием скорлупы, что гарантирует зрелость и насыщенность вкуса каждого ядра. Благодаря методу сухой воздушной обжарки орех становится хрустящим, сохраняя свой уникальный профиль полезных жиров, витаминов группы B и калия.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значение&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт и качество&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Высший сорт, крупный калибр, натуральное раскрытие&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Состав&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Фисташка в скорлупе жареная, морская соль&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Пищевая ценность (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;562 ккал; Белки: 20.1 г; Жиры: 45.3 г; Углеводы: 27.2 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обработка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Сухая воздушная обжарка без использования масла&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Почему выбирают фисташку Vitberry:&lt;/h3&gt;    &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Натуральное раскрытие:&lt;/strong&gt; Мы не используем механическое раскрытие. Каждый орех раскрылся сам, что подтверждает его высокое качество и спелость.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Меньше соли:&lt;/strong&gt; Использование морской соли в умеренных количествах позволяет насладиться природным сливочным вкусом ореха.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Польза минералов:&lt;/strong&gt; Фисташки — отличный источник калия и магния, необходимых для нормальной работы сердечно-сосудистой системы.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Надежная упаковка:&lt;/strong&gt; Дой-пак с зип-замком сохраняет орехи хрустящими и предотвращает попадание влаги.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технические данные:&lt;/strong&gt; Срок годности — 12 месяцев. Хранить в сухом прохладном месте. Сделано в Украине.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ru>
        <price>199</price>
        <categoryId>1152</categoryId>
        <vendor>Vitberry</vendor>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/27/fistashka-kaliforniiska-250h-82802782287642_+6f8e580c6e.jpg</picture>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/27/fistashka-kaliforniiska-250h-60005313949197_+ee4a21d820.png</picture>
      </offer>
      <offer id="2030" available="false">
        <name_ua>Кеш'ю смажений, 250г</name_ua>
        <name_ru>Кешью жареный, 250г</name_ru>
        <description_ua>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Кеш ю смажений Vitberry   хрустке ядро з насиченим горіховим смаком&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Смажений кеш ю Vitberry&lt;/strong&gt;   це ідеальний баланс поживності та виразного кондитерського смаку. Ми використовуємо метод сухого повітряного обсмажування, який дозволяє максимально розкрити вершкові нотки горіха та надати йому фірмової хрусткої текстури. Такий спосіб обробки не потребує додавання рослинних олій, тому продукт залишається натуральним та зберігає свій чистий склад (Clean Label).&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значення&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт та якість&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Вищий сорт, добірне цільне ядро (W320/W240)&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Склад&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральне ядро кеш ю смажене&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Харчова цінність (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;572 ккал; Білки: 17.5 г; Жири: 42.2 г; Вуглеводи: 30.5 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обробка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Сухе повітряне обсмажування без використання олії&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Чому обирають смажений кеш ю Vitberry:&lt;/h3&gt;  &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Інтенсивний смак:&lt;/strong&gt; Процес лагідної обжарки підсилює природну солодкість горіха, створюючи легкий карамельний присмак без додавання цукру.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Здорова альтернатива:&lt;/strong&gt; Відсутність фритюрного обсмажування означає відсутність зайвих трансжирів та продуктів окислення олій.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Чистота та контроль:&lt;/strong&gt; Кожне ядро проходить ретельну перевірку на цілісність та рівномірність прожарки, що гарантує відсутність гіркоти.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Преміальна упаковка:&lt;/strong&gt; Дой-пак із зіп-замком надійно захищає горіх від вологи, зберігаючи його хрусткість тривалий час.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;h3&gt;Сценарії використання:&lt;/h3&gt;  &lt;p&gt;Смажений кеш ю Vitberry   це готовий до вживання енергетичний перекус для спортсменів та людей, що займаються інтелектуальною працею. Він чудово поєднується з кавою та чаєм, а також може бути використаний як хрусткий додаток до ранкової граноли, боулів або вишуканих салатів. У B2B сегменті цей горіх цінується кондитерами за стабільну якість та виразний аромат.&lt;/p&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технічні дані:&lt;/strong&gt; Термін придатності   12 місяців. Зберігати в сухому прохолодному місці. Вироблено в Україні.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ua>
        <description_ru>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Кешью жареный Vitberry   хрустящее ядро с насыщенным ореховым вкусом&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Жареный кешью Vitberry&lt;/strong&gt;   это сочетание высокой питательной ценности и яркого десертного вкуса. Мы применяем технологию сухой воздушной обжарки, которая подчеркивает сливочные нотки ореха и делает его текстуру идеально хрустящей. Благодаря отсутствию растительных масел в процессе обработки, продукт сохраняет чистый состав и пользу натурального ядра.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значение&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт и качество&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Высший сорт, отборное цельное ядро&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Состав&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральное ядро кешью жареное&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Пищевая ценность (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;572 ккал; Белки: 17.5 г; Жиры: 42.2 г; Углеводы: 30.5 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обработка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Сухая воздушная обжарка без использования масла&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Почему выбирают жареный кешью Vitberry:&lt;/h3&gt;  &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Насыщенный аромат:&lt;/strong&gt; Бережная обжарка раскрывает глубокий вкус ореха, делая его более выразительным по сравнению с сырым продуктом.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Без лишних жиров:&lt;/strong&gt; Мы не используем масло при жарке, что делает продукт более легким и подходящим для диетического рациона.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Стабильное качество:&lt;/strong&gt; Тщательный отбор сырья исключает наличие поврежденных или пережаренных ядер.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технические данные:&lt;/strong&gt; Срок годности   12 месяцев. Хранить в сухом прохладном месте. Сделано в Украине.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ru>
        <price>199</price>
        <categoryId>1152</categoryId>
        <vendor>Vitberry</vendor>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/31/keshiu-smazhenyi-250h-45540079164213_+8a0d3291ef.jpg</picture>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/31/keshiu-smazhenyi-250h-97844083134123_+9bbf332850.png</picture>
      </offer>
      <offer id="2034" available="false">
        <name_ua>Кеш'ю сирий, 250г</name_ua>
        <name_ru>Кешью сырой, 250г</name_ru>
        <description_ua>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Кеш ю сирий Vitberry   добірне цільне ядро з кремовим смаком&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кеш ю сирий Vitberry&lt;/strong&gt;   це натуральний горіх преміальної якості, який цінується за свій ніжний, злегка солодкуватий смак та м яку текстуру. На відміну від смаженого горіха, сире ядро проходить лише делікатну повітряну сушку при низьких температурах. Це дозволяє зберегти в незмінному вигляді корисні жирні кислоти, вітаміни групи B та важливі мінерали, такі як магній, фосфор та мідь.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значення&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт та якість&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Вищий сорт, добірне цільне ядро&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Склад&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральне ядро кеш ю без добавок&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Харчова цінність (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;553 ккал; Білки: 18.2 г; Жири: 43.8 г; Вуглеводи: 30.2 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обробка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Лагідна повітряна сушка без обсмажування&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Чому обирають сирий кеш ю Vitberry:&lt;/h3&gt;  &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Контроль свіжості:&lt;/strong&gt; Ми ретельно відбираємо ядра світлого кольору без плям та пошкоджень, що гарантує відсутність сторонніх запахів.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Чистий склад:&lt;/strong&gt; Продукт не містить солі, олії, консервантів чи ГМО. Тільки чиста енергія натурального горіха.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Джерело магнію:&lt;/strong&gt; Кеш ю сприяє нормалізації роботи нервової системи та підтримці здоров'я кісток.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Герметичність:&lt;/strong&gt; Зручний дой-пак із зіп-замком надійно захищає горіх від окислення, зберігаючи його свіжим до останнього ядра.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;h3&gt;Сценарії використання:&lt;/h3&gt;  &lt;p&gt;Сирий кеш ю Vitberry   універсальний інгредієнт. Його зручно вживати як самостійний перекус для швидкого відновлення сил. Завдяки високому вмісту натуральних жирів, він є ідеальною базою для веганських сирів, соусів (наприклад, кеш ю-майонезу), рослинного молока та корисних RAW-десертів.&lt;/p&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технічні дані:&lt;/strong&gt; Термін придатності   12 місяців. Зберігати в сухому прохолодному місці. Вироблено в Україні.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ua>
        <description_ru>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Кешью сырой Vitberry   отборное цельное ядро с кремовым вкусом&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кешью сырой Vitberry&lt;/strong&gt;   это натуральный орех премиального качества, который ценится за свой нежный, слегка сладковатый вкус и мягкую текстуру. В отличие от жареного ореха, сырое ядро проходит только деликатную воздушную сушку при низких температурах. Это позволяет сохранить в неизменном виде полезные жирные кислоты, витамины группы B и важные минералы, такие как магний, фосфор и медь.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значение&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт и качество&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Высший сорт, отборное цельное ядро&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Состав&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральное ядро кешью без добавок&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Пищевая ценность (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;553 ккал; Белки: 18.2 г; Жиры: 43.8 г; Углеводы: 30.2 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обработка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Бережная воздушная сушка без обжарки&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Почему выбирают сырой кешью Vitberry:&lt;/h3&gt;  &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Контроль свежести:&lt;/strong&gt; Мы отбираем ядра светлого цвета без пятен, что гарантирует отсутствие горечи и посторонних привкусов.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Чистый состав:&lt;/strong&gt; Без соли, масла, сахара и консервантов. Идеальный продукт для здорового и спортивного питания.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Польза минералов:&lt;/strong&gt; Высокое содержание магния и железа поддерживает работу сердца и укрепляет иммунитет.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Удобная упаковка:&lt;/strong&gt; Дой-пак с зип-замком защищает орехи от влаги и посторонних запахов, сохраняя их свежесть.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технические данные:&lt;/strong&gt; Срок годности   12 месяцев. Хранить в сухом прохладном месте. Сделано в Украине.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ru>
        <price>199</price>
        <categoryId>1152</categoryId>
        <vendor>Vitberry</vendor>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/35/keshiu-syryi-250h-22897114647943_+24dd234c8e.jpg</picture>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/35/keshiu-syryi-250h-90329384955494_+65c64eb04e.png</picture>
      </offer>
      <offer id="2038" available="true">
        <name_ua>Мигдаль смажений, 250г</name_ua>
        <name_ru>Миндаль жареный, 250г</name_ru>
        <description_ua>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Мигдаль смажений Vitberry   добірне хрустке ядро з інтенсивним смаком&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Смажений мигдаль Vitberry&lt;/strong&gt;   це поєднання класичного смаку та максимальної користі. Ми використовуємо метод сухого повітряного обсмажування без додавання олії, що дозволяє зберегти структуру горіха та розкрити його глибокий горіховий аромат. Такий підхід гарантує відсутність зайвих трансжирів, роблячи мигдаль ідеальним вибором для прихильників чистого та здорового харчування.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значення&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт та якість&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Вищий сорт, добірне цільне ядро&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Склад&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральний мигдаль смажений&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Харчова цінність (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;609 ккал; Білки: 21.4 г; Жири: 52.5 г; Вуглеводи: 21.6 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обробка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Сухе повітряне обсмажування без олії&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Чому обирають смажений мигдаль Vitberry:&lt;/h3&gt;  &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Природна хрусткість:&lt;/strong&gt; Завдяки точному контролю температури мигдаль стає крихким та ароматним, але не пересмаженим.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Джерело вітаміну Е:&lt;/strong&gt; Мигдаль є одним із лідерів серед горіхів за вмістом природних антиоксидантів, що підтримують здоров'я шкіри та імунітету.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Без зайвих добавок:&lt;/strong&gt; У складі немає солі, цукру чи консервантів. Тільки чистий смак якісного каліфорнійського горіха.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Зручне зберігання:&lt;/strong&gt; Дой-пак із зіп-замком надійно захищає горіх від вологи та сонячних променів, зберігаючи його свіжість.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;h3&gt;Сценарії використання:&lt;/h3&gt;  &lt;p&gt;Мигдаль Vitberry   це універсальний суперфуд. Його зручно брати як швидкий перекус на роботу або тренування. Він чудово доповнює сирні тарілки, салати, а також є незамінним інгредієнтом для домашньої випічки та десертів. Для тих, хто цінує якість, цей горіх стане джерелом рослинного білка та енергії на весь день.&lt;/p&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технічні дані:&lt;/strong&gt; Термін придатності   12 місяців. Зберігати в сухому прохолодному місці. Вироблено в Україні.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ua>
        <description_ru>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Миндаль жареный Vitberry   отборное хрустящее ядро с интенсивным вкусом&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Жареный миндаль Vitberry&lt;/strong&gt;   это сочетание классического вкуса и максимальной пользы. Мы используем метод сухой воздушной обжарки без добавления масла, что позволяет сохранить структуру ореха и раскрыть его глубокий ореховый аромат. Такой подход гарантирует отсутствие лишних трансжиров, делая миндаль идеальным выбором для сторонников чистого и здорового питания.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значение&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт и качество&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Высший сорт, отборное цельное ядро&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Состав&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральный миндаль жареный&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Пищевая ценность (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;609 ккал; Белки: 21.4 г; Жиры: 52.5 г; Углеводы: 21.6 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обработка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Сухая воздушная обжарка без использования масла&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Почему выбирают жареный миндаль Vitberry:&lt;/h3&gt;  &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Природная хрусткость:&lt;/strong&gt; Благодаря точному контролю температуры миндаль становится ломким и ароматным, но не пережаренным.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Источник витамина Е:&lt;/strong&gt; Миндаль   один из лидеров среди орехов по содержанию природных антиоксидантов.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Без лишних добавок:&lt;/strong&gt; В составе нет соли, сахара или консервантов. Только чистый вкус качественного ореха.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Надежная упаковка:&lt;/strong&gt; Дой-пак с зип-замком защищает орехи от влаги, сохраняя их хрустящими надолго.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технические данные:&lt;/strong&gt; Срок годности   12 месяцев. Хранить в сухом прохладном месте. Сделано в Украине.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ru>
        <price>199</price>
        <categoryId>1152</categoryId>
        <vendor>Vitberry</vendor>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/39/myhdal-smazhenyi-250h-56182103397752_+3822a10f7d.jpg</picture>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/39/myhdal-smazhenyi-250h-98985596569650_+eae7ff5120.png</picture>
      </offer>
      <offer id="2042" available="true">
        <name_ua>Насіння гарбузове сире очищене, 250г</name_ua>
        <name_ru>Тыквенные семечки сырые очищенные, 250г</name_ru>
        <description_ua>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Гарбузове насіння Vitberry   добірне очищене ядро (суперфуд)&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Очищене гарбузове насіння Vitberry&lt;/strong&gt;   це природне джерело енергії та важливих мікроелементів. Ми відбираємо тільки цільні ядра насиченого зеленого кольору, які пройшли лагідну повітряну сушку. Це дозволяє зберегти в незмінному вигляді високу концентрацію цинку, магнію та рослинного білка, роблячи насіння незамінним продуктом для підтримки імунітету та здоров я серцево-судинної системи.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значення&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт та якість&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Вищий сорт, добірне цільне ядро&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Склад&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральне ядро гарбуза очищене&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Харчова цінність (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;559 ккал; Білки: 30.2 г; Жири: 49.1 г; Вуглеводи: 10.7 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обробка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Лагідна повітряна сушка (сире ядро)&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Чому обирають гарбузове насіння Vitberry:&lt;/h3&gt;  &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Рекордний вміст цинку:&lt;/strong&gt; Насіння гарбуза є лідером серед рослинних продуктів за вмістом цинку, який необхідний для здорової шкіри, волосся та міцного імунітету.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Рослинний протеїн:&lt;/strong&gt; Завдяки високому вмісту білка (понад 30%), це ідеальний додаток до раціону веганів, вегетаріанців та спортсменів.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Чистота та свіжість:&lt;/strong&gt; Ми контролюємо відсутність сторонніх домішок та гіркоти, забезпечуючи ніжний горіховий смак.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Функціональна упаковка:&lt;/strong&gt; Дой-пак із зіп-замком захищає насіння від світла та вологи, зберігаючи його корисні властивості протягом усього терміну придатності.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;h3&gt;Сценарії використання:&lt;/h3&gt;  &lt;p&gt;Гарбузове насіння Vitberry   універсальний кулінарний компонент. Воно ідеально доповнює крем-супи, овочеві салати, домашній хліб та гранолу. Використовуйте його як самостійний корисний перекус або як поживну добавку до ранкової каші для тривалого відчуття ситості.&lt;/p&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технічні дані:&lt;/strong&gt; Термін придатності   12 місяців. Зберігати в сухому прохолодному місці. Вироблено в Україні.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ua>
        <description_ru>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Тыквенные семечки Vitberry   отборное очищенное ядро (суперфуд)&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Очищенные тыквенные семечки Vitberry&lt;/strong&gt;   это природный источник энергии и важных микроэлементов. Мы отбираем только цельные ядра насыщенного зеленого цвета, прошедшие бережную воздушную сушку. Это позволяет сохранить в неизменном виде высокую концентрацию цинка, магния и растительного белка, что делает семечки незаменимым продуктом для поддержки иммунитета и мужского здоровья.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значение&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт и качество&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Высший сорт, отборное цельное ядро&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Состав&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральное ядро тыквы очищенное&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Пищевая ценность (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;559 ккал; Белки: 30.2 г; Жиры: 49.1 г; Углеводы: 10.7 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обработка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Бережная воздушная сушка (сырое ядро)&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Почему выбирают семечки тыквы Vitberry:&lt;/h3&gt;  &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Богатство цинком:&lt;/strong&gt; Тыквенное ядро   один из лучших растительных источников цинка, необходимого для кожи, волос и гормонального баланса.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Растительный протеин:&lt;/strong&gt; Содержание белка более 30% делает этот продукт отличным дополнением к рациону спортсменов и вегетарианцев.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Чистый вкус:&lt;/strong&gt; Отсутствие горечи и посторонних примесей. Только свежий, сладковато-ореховый вкус натуральных семян.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Надежная упаковка:&lt;/strong&gt; Зип-пакет дой-пак предотвращает окисление полезных жиров и сохраняет свежесть продукта.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технические данные:&lt;/strong&gt; Срок годности   12 месяцев. Хранить в сухом прохладном месте. Сделано в Украине.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ru>
        <price>115</price>
        <categoryId>1152</categoryId>
        <vendor>Vitberry</vendor>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/43/nasinnia-harbuzove-250h-36175591156043_+2bc68a1062.jpg</picture>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/43/nasinnia-harbuzove-250h-74218175890794_+bc4df65271.png</picture>
      </offer>
      <offer id="2046" available="false">
        <name_ua>Фундук бланшований, 250г</name_ua>
        <name_ru>Фундук бланшированный, 250г</name_ru>
        <description_ua>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Фундук бланшований Vitberry — добірне ядро без шкірки та гіркоти&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Бланшований фундук Vitberry&lt;/strong&gt; — це ядра найвищої якості, очищені від тонкої коричневої оболонки. Завдяки технології лагідної термічної обробки та механічного бланшування, горіх позбувся природної гіркоти шкірки, набувши ніжного вершкового смаку та хрусткої текстури. Це ідеальний вибір для тих, хто цінує чистоту продукту та м’який кондитерський смак.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значення&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт та якість&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Вищий сорт, бланшоване цільне ядро&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Склад&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральний фундук бланшований&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Харчова цінність (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;628 ккал; Білки: 15.0 г; Жири: 61.2 г; Вуглеводи: 16.7 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обробка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Сухе повітряне обсмажування та механічне очищення&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Чому обирають бланшований фундук Vitberry:&lt;/h3&gt;    &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Відсутність гіркоти:&lt;/strong&gt; Оскільки горіх очищений від шкірки, він має чистий солодкуватий смак, який особливо подобається дітям.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Висока засвоюваність:&lt;/strong&gt; Бланшований горіх легше перетравлюється організмом, зберігаючи при цьому весь запас вітаміну Е та марганцю.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Кондитерський стандарт:&lt;/strong&gt; Світле, рівномірно обсмажене ядро ідеально підходить для прикрашання десертів, виготовлення домашніх цукерок або додавання в шоколад.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Зручність:&lt;/strong&gt; Продукт повністю готовий до вживання. Дой-пак із зіп-замком допомагає зберегти хрускіт та свіжість кожного ядра.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;h3&gt;Сценарії використання:&lt;/h3&gt;    &lt;p&gt;Бланшований фундук Vitberry — це не лише поживний перекус, а й незамінний інгредієнт на професійній кухні. Його використовують для приготування праліне, горіхових паст, вишуканих салатів та як самостійний елемент сирної тарілки. Це справжня знахідка для гурманів, які шукають бездоганний смак без сторонніх присмаків.&lt;/p&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технічні дані:&lt;/strong&gt; Термін придатності — 12 місяців. Зберігати в сухому прохолодному місці. Вироблено в Україні.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ua>
        <description_ru>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Фундук бланшированный Vitberry — отборное ядро без кожицы и горечи&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Бланшированный фундук Vitberry&lt;/strong&gt; — это ядра высшего качества, полностью очищенные от тонкой коричневой кожицы. Благодаря технологии бережной термической обработки, орех лишился природной горечи оболочки, обретя нежный сливочный вкус и хрустящую текстуру. Это идеальный выбор для тех, кто ценит чистоту продукта и мягкий кондитерский вкус.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значение&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт и качество&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Высший сорт, бланшированное цельное ядро&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Состав&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральный фундук бланшированный&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Пищевая ценность (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;628 ккал; Белки: 15.0 г; Жиры: 61.2 г; Углеводы: 16.7 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обработка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Сухая воздушная обжарка и механическая очистка&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Почему выбирают бланшированный фундук Vitberry:&lt;/h3&gt;    &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Отсутствие горечи:&lt;/strong&gt; Очистка от кожицы раскрывает истинный сладковатый вкус ореха, который так любят дети.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Легкость усвоения:&lt;/strong&gt; Орех без оболочки легче переваривается, сохраняя при этом запас витамина Е и полезных минералов.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Премиальный вид:&lt;/strong&gt; Светлые, равномерно обжаренные ядра идеально подходят для декора тортов и создания домашних конфет.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Надежная упаковка:&lt;/strong&gt; Герметичный дой-пак с зип-замком защищает продукт от влаги и посторонних запахов.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технические данные:&lt;/strong&gt; Срок годности — 12 месяцев. Хранить в сухом прохладном месте. Сделано в Украине.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ru>
        <price>349</price>
        <categoryId>1152</categoryId>
        <vendor>Vitberry</vendor>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/47/funduk-blanshovanyi-250h-66451377441295_+6a77923880.jpg</picture>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/47/funduk-blanshovanyi-250h-55310763419483_+84741b3556.png</picture>
      </offer>
      <offer id="2185" available="true">
        <name_ua>Волоський горіх, 200г</name_ua>
        <name_ru>Грецкий орех, 200г</name_ru>
        <description_ua>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Волоський горіх Vitberry   добірне ядро  світлий метелик &lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Волоський горіх Vitberry&lt;/strong&gt;   це натуральний продукт найвищого сорту, який пройшов ретельний відбір та лагідну сушку. Ми пропонуємо цілісні ядра (фракція  метелик ), що мають світлий колір та характерний солодкуватий присмак без жодної гіркоти. Завдяки низькотемпературній обробці горіх зберігає природний профіль жирних кислот та максимум антиоксидантів.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значення&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт та фракція&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Вищий сорт, світле ядро (метелик)&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Склад&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральний волоський горіх без домішок&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Харчова цінність (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;654 ккал; Білки: 15.2 г; Жири: 65.2 г; Вуглеводи: 13.7 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обробка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Суха повітряна сушка без використання олії&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Чому обирають волоський горіх Vitberry:&lt;/h3&gt;  &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Відсутність гіркоти:&lt;/strong&gt; Контроль умов зберігання запобігає окисленню олій, зберігаючи солодкуватий післясмак.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Чистота продукту:&lt;/strong&gt; Кожна партія очищена від залишків шкаралупи та перегородок. Ви отримуєте тільки готове до вживання ядро.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Користь Омега-3:&lt;/strong&gt; Висока концентрація альфа-ліноленової кислоти робить цей горіх незамінним для інтелектуальної активності.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Екологічна упаковка:&lt;/strong&gt; Дой-пак із зіп-замком надійно захищає ядра від вологи та сторонніх запахів.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технічні дані:&lt;/strong&gt; Термін придатності   12 місяців. Зберігати в сухому прохолодному місці. Вироблено в Україні.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ua>
        <description_ru>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Грецкий орех Vitberry   отборное ядро  светлая бабочка &lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Грецкий орех Vitberry&lt;/strong&gt;   это натуральный продукт высшего сорта, прошедший тщательный отбор и бережную сушку. Мы предлагаем цельные ядра (фракция  бабочка ), имеющие светлый цвет и характерный сладковатый привкус без горечи. Благодаря низкотемпературной обработке орех сохраняет природный профиль жирных кислот и максимум антиоксидантов.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значение&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт и фракция&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Высший сорт, светлое ядро (бабочка)&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Состав&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральный грецкий орех без добавок&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Пищевая ценность (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;654 ккал; Белки: 15.2 г; Жиры: 65.2 г; Углеводы: 13.7 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обработка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Сухая воздушная сушка без использования масла&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Почему выбирают грецкий орех Vitberry:&lt;/h3&gt;  &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Отсутствие горечи:&lt;/strong&gt; Мы исключаем прогоркание масел благодаря строгому контролю свежести каждой партии.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Чистота продукта:&lt;/strong&gt; Ядра полностью очищены от скорлупы и внутренних перегородок.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Поддержка мозга:&lt;/strong&gt; Высокое содержание Омега-3 и йода делает этот продукт идеальным топливом для когнитивных функций.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Удобная упаковка:&lt;/strong&gt; Дой-пак с зип-замком позволяет сохранять ядра хрустящими после каждого открытия.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технические данные:&lt;/strong&gt; Срок годности   12 месяцев. Хранить в сухом прохладном месте. Сделано в Украине.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ru>
        <price>109</price>
        <categoryId>1152</categoryId>
        <vendor>Vitberry</vendor>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/36/voloskyihorikh-200h-99837696264056_+7dfad801c7.jpg</picture>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/36/voloskyihorikh-200h-35140365175275_+94c87f6f3b.png</picture>
      </offer>
      <offer id="2186" available="false">
        <name_ua>Насіння Чіа, 350г</name_ua>
        <name_ru>Семена Чиа, 350г</name_ru>
        <description_ua>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Насіння чіа Vitberry — природний суперфуд для енергії та травлення&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Насіння чіа Vitberry&lt;/strong&gt; — це концентроване джерело рослинних омега-3 жирних кислот, антиоксидантів та клітковини. Завдяки своїм гідрофільним властивостям, ці маленькі зерна здатні поглинати воду в 10-12 разів більше своєї ваги, що сприяє тривалому відчуттю ситості та підтримці водного балансу в організмі. Це незамінний інгредієнт для здорового раціону без штучних добавок.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значення&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт та якість&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Вищий сорт, добірне чорне насіння чіа&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Склад&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральне насіння чіа&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Харчова цінність (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;486 ккал; Білки: 16.5 г; Жири: 30.7 г; Вуглеводи: 42.1 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обробка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Натуральна повітряна сушка без ГМО&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Чому варто додати чіа Vitberry до раціону:&lt;/h3&gt;    &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Високий вміст Омега-3:&lt;/strong&gt; Рослинні жири підтримують роботу серця та покращують стан шкіри і волосся.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Робота кишківника:&lt;/strong&gt; Велика кількість харчових волокон (клітковини) допомагає нормалізувати травлення та очистити організм.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Джерело кальцію та магнію:&lt;/strong&gt; Чіа містить важливі мінерали для зміцнення кісткової тканини та стабільної роботи нервової системи.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Зручне пакування:&lt;/strong&gt; Дой-пак із зіп-замком захищає насіння від світла та вологи, зберігаючи його свіжим та розсипчастим.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;h3&gt;Як використовувати?&lt;/h3&gt;    &lt;p&gt;Насіння чіа не має яскраво вираженого смаку, тому воно універсальне. Найпопулярніший спосіб — чіа-пудинг (насіння, замочене в рослинному або коров'ячому молоці). Також його можна додавати у смузі, йогурти, каші, салати або використовувати як замінник яєць у веганській випічці.&lt;/p&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технічні дані:&lt;/strong&gt; Термін придатності — 12 місяців. Зберігати в сухому прохолодному місці. Вироблено в Україні.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ua>
        <description_ru>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Семена чиа Vitberry — природный суперфуд для энергии и пищеварения&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Семена чиа Vitberry&lt;/strong&gt; — это концентрированный источник растительных омега-3 жирных кислот, антиоксидантов и клетчатки. Благодаря своим гидрофильным свойствам, эти маленькие зерна способны поглощать воду в 10-12 раз больше своего веса, что способствует длительному чувству сытости и поддержанию водного баланса. Это незаменимый продукт для здорового рациона без лишних добавок.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значение&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт и качество&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Высший сорт, отборные семена чиа&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Состав&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральные семена чиа&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Пищевая ценность (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;486 ккал; Белки: 16.5 г; Жиры: 30.7 г; Углеводы: 42.1 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обработка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Натуральная воздушная сушка без ГМО&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Почему выбирают семена чиа Vitberry:&lt;/h3&gt;    &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Здоровье сосудов:&lt;/strong&gt; Высокое содержание Омега-3 помогает поддерживать нормальный уровень холестерина.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Контроль аппетита:&lt;/strong&gt; Клетчатка в составе чиа замедляет усвоение углеводов, предотвращая резкие скачки сахара в крови.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Сила минералов:&lt;/strong&gt; Семена богаты кальцием, железом и фосфором, необходимыми для общего тонуса организма.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Качественная упаковка:&lt;/strong&gt; Герметичный дой-пак с зип-замком предотвращает окисление полезных жиров.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технические данные:&lt;/strong&gt; Срок годности — 12 месяцев. Хранить в сухом прохладном месте. Сделано в Украине.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ru>
        <price>159</price>
        <categoryId>1152</categoryId>
        <vendor>Vitberry</vendor>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/37/nasinnia-chia-350h-47025153736543_+b878b062a3.jpg</picture>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/37/nasinnia-chia-350h-36652579855667_+045a67916e.png</picture>
      </offer>
      <offer id="2208" available="true">
        <name_ua>Макадамія очищена, 100 г</name_ua>
        <name_ru>Макадамия очищенная, 100 г</name_ru>
        <description_ua>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Макадамія очищена Vitberry — преміальні горіхи з вершково-ванільним смаком&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Очищена макадамія Vitberry&lt;/strong&gt; — це справжній аристократ у світі горіхів. Ми відбираємо добірні ядра, які мають ніжну хрустку текстуру та неповторний природний аромат із нотками вершків та ванілі. Завдяки делікатній низькотемпературній сушці без додавання цукру чи олій, горіх зберігає свій багатий мінеральний склад.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значення&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт та якість&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Вищий сорт, добірне цільне ядро&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Склад&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральне ядро макадамії очищене&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Харчова цінність (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;718 ккал; Білки: 7.9 г; Жири: 75.8 г; Вуглеводи: 13.8 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обробка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Лагідна повітряна сушка без обсмажування&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Чому обирають макадамію Vitberry:&lt;/h3&gt;    &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Джерело Омега-7:&lt;/strong&gt; Макадамія містить рідкісну пальмітолеїнову кислоту, яка сприяє здоровому метаболізму та покращує стан шкіри.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Кето-френдлі продукт:&lt;/strong&gt; Завдяки рекордному вмісту корисних жирів та низькій кількості вуглеводів, цей горіх є ідеальним для кето-дієти та LCHF-раціонів.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ніжна текстура:&lt;/strong&gt; Ми стежимо за тим, щоб кожне ядро було хрустким, але при цьому зберігало свою фірмову вершкову м'якість.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Натуральна чистота:&lt;/strong&gt; Ніяких штучних ароматизаторів — тільки справжній смак королівського горіха в герметичній упаковці із зіп-замком.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;p&gt;Термін придатності — 12 місяців. Зберігати в сухому прохолодному місці, уникаючи прямих сонячних променів. Вироблено в Україні.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ua>
        <description_ru>&lt;div&gt;  &lt;h2&gt;Макадамия очищенная Vitberry — премиальные орехи со сливочно-ванильным вкусом&lt;/h2&gt;    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Очищенная макадамия Vitberry&lt;/strong&gt; — это настоящий аристократ в мире орехов. Мы отбираем отборные ядра, обладающие нежной хрустящей текстурой и неповторимым природным ароматом с нотками сливок и ванили. Благодаря деликатной низкотемпературной сушке без добавления сахара или масел, орех сохраняет свою уникальную маслянистость и богатый минеральный состав.&lt;/p&gt;    &lt;table&gt;   &lt;thead&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;th&gt;Характеристика&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Значение&lt;/th&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/thead&gt;   &lt;tbody&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Сорт и качество&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Высший сорт, отборное цельное ядро&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Состав&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;100% натуральное ядро макадамии очищенное&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Пищевая ценность (на 100 г)&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;718 ккал; Белки: 7.9 г; Жиры: 75.8 г; Углеводы: 13.8 г&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;    &lt;tr&gt;     &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Обработка&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;     &lt;td&gt;Бережная воздушная сушка без обжарки&lt;/td&gt;    &lt;/tr&gt;   &lt;/tbody&gt;  &lt;/table&gt;    &lt;h3&gt;Почему выбирают макадамию Vitberry:&lt;/h3&gt;    &lt;ul&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Польза Омега-7:&lt;/strong&gt; Орех содержит редкую пальмитолеиновую кислоту, которая поддерживает эластичность сосудов и здоровье кожи.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Идеально для Кето:&lt;/strong&gt; Высокое содержание жиров при минимальных углеводах делает макадамию фаворитом в низкоуглеводных протоколах питания.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Безупречный вкус:&lt;/strong&gt; Натуральные сливочные нотки делают этот орех самостоятельным изысканным десертом.&lt;/li&gt;   &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Качественное хранение:&lt;/strong&gt; Дой-пак с зип-замком защищает ядра от окисления, сохраняя их свежесть до последнего кусочка.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;    &lt;p&gt;Срок годности — 12 месяцев. Хранить в сухом прохладном месте. Сделано в Украине.&lt;/p&gt;  &lt;/div&gt;</description_ru>
        <price>200</price>
        <categoryId>1152</categoryId>
        <vendor>Vitberry</vendor>
        <picture>https://vitberry.com.ua/content/images/9/makadamiia-ochyshchena-100h-45625102304203_+c72ab0adf3.jpg</picture>
      </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>
